O 1º passo é verificar se a biblioteca "openssl" existe em seu computador.
O 2º passo é verificar se você contem o Makefile correto em seu computador.
O 3º passo é usar a função "make" na pasta raiz do seu projeto para ele compilar.
O 4º e ultimo passo é usar a função "make run" e o seu programa sera executado.